各位巴打有冇結他推介

新手上路
筆值1000樓下
鋼線魚絲邊樣好啲？

F310

咪撚買細鋪1000樓下既結他 狗也不屌

1000價位唔好彈
起碼買枝taylor入門啦
4xxx

1000冇乜選擇，主要都係得夾板琴…

唔好揀個d自家牌子、大陸牌子會比較穩陣

鋼絲魚線邊個音質好聽啲

1000 真係唔好講音質， 手感都成問題. 如果諗住認真玩就洗多啲， 如果唔係好快會過買支新

Epiphone dr-100 or pro-1

Yamaha f310啦 好好用

新手果時買過把500蚊嘅 彈到屌曬老母
之後頂唔緊買左F310 發現原來結他都唔難彈

F310 你值得擁有

多謝推薦

除左佢你冇其他選擇